288 豬肉 點樣睇？

288 豬肉 點樣睇？

你冇分析? 伸手? 入十手俾d誠意先問啦好嗎

用眼睇囉大佬

如冇意外，跌小小。但今個月會升$1

利申：尻up ，但真心的

好股，豬肉佬龍頭，長線投資唔錯！
利申15手8蚊入

未有貨 覺得幾好 睇下呢幾日會唔會跌返少少 再長揸

呢排弱成咁 都落唔到＄8樓下

點解好似食左屎咁

除猩淨

仍然係食咗屎

可以考慮入手

我今日先至郁手

有冇搞撚錯啊 點解可以咁撚弱

準備飛天

希望真係升天。。。。
沉左好耐

賣豬肉既你想人升幾多啫